Kerajaan Galuh Sindula (menurut sumber lain, Kerajaan Bojong Galuh) yang berlokasi di Lakbok dan beribukota Medang Gili (tahun 78 Masehi?); | Sejarah
Kerajaan Galuh Rahyang berlokasi di Brebes dengan ibukota Medang Pangramesan; | Sejarah
